香港爆發肺炎 深圳灣關口現人潮

走咗唔好返嚟🙃

全中國先得7個新增
梗係返大灣區安全啦

反攻深圳

唔知2月果時佢地衝晒黎香港
依加有冇後悔